原來Coffee餵奶相 都可以引起香港班八婆媽媽爭議:o) :o) :o) :o)

Coffee 母乳餵哺照一出，在香港這個聲稱文明進步的社會中，照樣引起道德爭論。

不少為人母親的一邊聲稱自己是過來人，卻認為拍這種照片時應該遮住胸部，她們覺得 Coffee 是乘機晒胸，又說感覺核突肉酸，替她老公感不值云云。

我真的打從心底覺得好笑。大多數香港人平時號稱中西文化匯萃，自信高人一等，覺得自己母語廣東話，但腳踏大灣區既可使用蝗語北望神州，又可操流利英文往老蘭夜蒲溝仔，對香港前途灰心則坐 economy 往倫敦 f&m high tea 和掃 Burberry散心 。返工最好是中環金融中心附近，撈到個中高管理層位置，手執Starbucks 腳踢半年人工的四寸高跟，才足夠她們睥睨眾生。

既然如是，西方理論，應該全部照抄不誤才對呀 。現在正是講求女權獨立自主的年代，西方一早就發起 free the nipple 的運動，和 #metoo 一樣不知多受追捧，現在 coffee 的照片連三點也不露，我自己一個中年大叔，夜裡把照片翻來覆去，也覺得沒啥可以意淫，竟一樣遭到口誅筆伐，可見香港人大部分真的是偽善得可以。

我唯有衷心希望這幫人已不用再生孩子了，不然兩粒肉團擠出來的全是乳酸，比不上人家的 caffe latte ，是會吃壞寶寶的。

between

香港根本條道德線一時高到天花版 一時低到貼地
有水抽咪高囉 有著數咪低囉 好簡單

腳趾公好撚大隻

I have some bad news for you....

コーヒーが大好き❤

都唔靚，有咩好爭議？

如果係醜女po上嚟班八婆一定係咁支持佢

個班一定係好撚樣衰肥婆柒嘅老母 羨慕人哋生完都身材好 搞屎棍

八婆媽媽都算
有啲男人老狗問人地博咩先好笑
啲靚女model低胸倒奶果陣咪又係睇得咁開心

係咪乘機曬波心照喇

巴打覺得正常腳趾公咩size?

因為吃不到～

個隻腳趾就一定要成隻擺落口 蒜 ，瘋狂奶
個粒墨簡直畫龍點晴 未見過咁撚淫既墨

咁唔鐘意咪自己post 返張比大家睇下你有幾高汁囉

支持每個港媽效法

bb飲latte

馬車

露條毛咩。。。係就露多d啦。。on9

係就拍movie啦

威比其他女睇 等自己做狗公道德提升

大肚婆晒肚冇人講嘅?

c9王國班c9: 嘩 好溫馨啊 一定要記低陀仔既時光做記念 (加埋啲老母王國emoji)

啲奶係假架
想飲

夫婦驢仔.jpg

有青筋

真心覺得張相仲溫馨過果d全裸大肚相

人地分享D野食相
食得好D又妒嫉人

個胸究竟有冇隆過

呢張真係好撚似劉馬車

一黎就會話人 "d野食好肥喎"

粒墨
好想研究一下

因為佢地唔夠膽咁post post完又無好似coffee咁咁多like

細細個就識飲latte

乳民同樂

J係幾好J
但問心，影得唔靚
好明顯除咗粒lin之外成個波露哂出嚟，幅相係谷奶谷到最硬影，哩個狀態會俾未生起碼升兩個cup，但而家睇落同平時佢著泳衣無分別
我想講，個主題點都唔會係佢餵奶，所以班呀奶先嘈姐
至於樓上有巴打講佢修身快所以人地葡萄佢，我想講，生完餵奶修身仲勁過你日日做gym，生完修唔到身係上一代餵奶粉又狂進補先會，造奶過程消耗嘅熱量好撚高，中學bio都有

魯迅說：「一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。 中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。」

佢生完身材好好
啲c9生完走晒樣 羨慕人地咋？

講得啱

有無例子係影得靚的餵奶相

講呢啲嘢嘅男人仲要多過啲八婆
發生咩事呀

觀音娜都影過 又唔見人屌

Cant agree more

篇文重點：香港人好撚偽善同虛偽

好掛住青筋波

對女人最剋薄既從來都係女人

食屎啦...
死港嬸

大把奶媽影餵奶相放上FACEBOOK比人LIKE啦
自己對波唔夠人靚就阿芝阿左

利申:老婆都有影餵奶沙龍但唔比POST FACEBOOK

好多，我覺得個focus唔係個胸先
又唔好痴撚線到好似次前個母乳日曆咁去海灘食沙奶
殘廁嗰幅個topic如果係J圖係唔錯嘅

平時又話爭取公眾場所餵奶
而家又屌人地搏出位

班女人係咪咁痴撚線

點撚樣呀 一時又話出街餵母乳好偉大
一時又話唔應該
究竟你班八婆想點

食屎狗！！

豬過佢個d咪偉大
正過佢個d咪淫囉

女權傻西不嬲咁
唔係點叫女權

用下腦都知啦 咁撚假

我都想知

我都覺得佢隆 但假波都可以餵奶 ？

點解唔去廁所影

用下腦都知啦 假波餵唔到人奶架弱智

道德線：跟欠制奶共、黐大陸人、含淚投犯民都低架

根本就係果啲肥C9
唔抵得coffee生完都咁fit又大波

而自己
又肥又橙皮又妊娠紋又水腫又細波餓親個仔

你班八婆食屎啦,對波鑲金咩??睇下人地

包好你地對黑奶啦,無人想睇呀
有無人地咁靚呀?

老婆企起隔離焗住講

用下腦都知啦 唔破壞乳腺都餵到

實係純天然真波啦
個shape靚到
人地純天然獨立生長靚靚下巴仔
佢純天然獨立生長靚靚巨乳

有條耶撚葡萄官音娜胸大

其實今次應該唔關道德線事
只係覺得佢有機心借餵母乳名義曬奶

班八婆眼紅唔敢講咪搵道德做藉口

塔巴

咁大波，啲平胸港女梗係葡萄啦

魯迅講中國人真係講咩都中

張相點睇都冇刻意暴露喎

假既，有幾大都無用，得個睇字

應該好好屌

忽然覺得coffee幾正

佢個影相背景似係係屋企張床擺好影pose咁到好淫
又唔見觀音娜俾人話

自己無波係到嘈

憎人富貴厭人貧

成班8婆話人係假波

痴線西咪就係一堆妒忌心極重既樣衰絲打組成

BB 飲緊Latte

同問

對奶型真係好perfect

因為幅相唔夠清

好似俾人屌到del左張相

同連登差唔多啦

殘廁gathering餵人奶

靚過班八婆又大波過佢就係敵人

劉馬車都靚
假波要z cup都得啦

咁既問題都問得出個個係咪弱智，佢個仔啜住個lin頭你就知一定有奶，人唔笑狗都吠啦

好似有人屌過
要搵返link

乜女權唔係提倡free nipples咩
記得之前係爭取緊係公開場合餵母乳唔洗遮遮掩掩，
做咩依家倒返轉

個個都一齊曬 咪唔會俾人覺得特別囉

我唯有衷心希望這幫人已不用再生孩子了，不然兩粒肉團擠出來的全是乳酸，比不上人家的 caffe latte ，是會吃壞寶寶的。

呢句野又寫得幾鬼馬

好！想！飲！

自己有個陣我唔信你唔show 酸到出汁

不少為人母親的一邊聲稱自己是過來人，卻認為拍這種照片時應該遮住胸部，她們覺得 Coffee 是乘機晒胸，又說感覺核突肉酸，替她老公感不值云云。

未睇圖 睇文字以為係成粒lin露出黎
睇完圖 屌 有乜問題
平時內衣照 三點式 見到波既範圍仲多喇

自信高人一等，覺得自己母語廣東話，但腳踏大灣區既可使用蝗語北望神州，又可操流利英文往老蘭夜蒲溝仔，對香港前途灰心則坐 economy 往倫敦 f&m high tea 和掃 Burberry散心 。返工最好是中環金融中心附近，撈到個中高管理層位置，手執Starbucks 腳踢半年人工的四寸高跟，才足夠她們睥睨眾生。

都幾肯定網上話唔好既港媽唔會係呢一類人
應該都係普通港媽港女

總結 大波是不應該餵奶的

乳酸
抽得幾靚

遮住個時又話做乜遮

gay test failed

班八婆唔抵得人大波姐
香港地 真係做咩都可以比人屌

露埋個奶嘴啦

張相係屋企張床影
不如叫佢去商場呢啲公共場所影先叫提倡係公開場合餵母乳啦

鬥雞妹

咖啡多奶

朱奶

連登都多呢D八婆啦

餵奶都要比人屌 youtube啲餵奶片比人ban未

都有人屌呀

重遊ifc

公開場合我諗會揾塊布遮下唔會咁張揚掛
話晒都係香港

Gay test...

靚過隻咖啡十幾皮

係香港應該會比人叫左入廁所

人哋本身身材好又努力keep生完又修身得咁快就算擺明so出嚟都冇問題啦 根本就係成班生撚完走晒樣又肥又腫嘅八婆喺度妒忌借啲意批鬥 btw 張相認真覺得冇乜問題

有無中間嘅正面相片？？

coffee 之前唔係 HPV 咩
個仔係個西到痾出黎, 咪一出世有性病?

佢開刀

Yahoo 班 嬸嬸 好酸

佢真奶定假奶 一直覺得係假奶
咁餵法

做雞做到有HPV

滕麗明都有癦😏

Cappuccino

嗚嘩

唔嬲就假啦，
對波又大，樣又靚。
你睇下樓上班絲打幾撚好火

Aggar
呢條女真係好撚有機心
係咪借餵母乳曬對奶出嚟心照喇

Source?

上星期搭地鐵，我企喺車廂中間，坐我前面個女人真係遮都唔遮大模斯樣咁拉開件衫就餵，同coffee呢幅效果差無幾。望一望周圍，又真係無乜人理佢

不過佢個女都已經返緊幼稚園，都仲要咁餵法

佢不嬲都係大方哂 最多叫順便姐
反正都好J

平時就話餵奶要人加塊遮布就話男人心邪
今日coffee影張圖出網又支持返人要加塊布
媽呀好混亂呀

屌你女權唔係話語餵奶帶罪怕乜野既咩
唔夠人大波又指指點點